香港仔中心手足被老屈 仲未可以出黎

有巴絲手足係香港仔中心出事

成件好荒謬係律政司有cctv影到佢地裝修店舖

但係佢地又交唔出證據出黎

然後仲話有明顯特徵認到係佢地

依家好撚驚佢地偽造證據

跪求14/11嗰晚有出現係香港仔中心嘅手足可以幫手提供片段！

感激不盡！

P牌好易沉，跪求手足幫手推推！救得一個得一個😭

推

推啊